728上環暴動手足需要你幫手

728手足正式開審,審期共60日 預計至5月20日才審結
審期期間無得番工,借我ACC出Post,想大家幫手

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #審訊 [1/60] (#0728上環 暴動 襲警)

都係同一個紅官陳仲衡
沙田新城市被警插眼案 杜手足4項控罪全部罪成

佢地開審所以工都無得番
依家佢地唔想靠基金,但完全無收入....
就黎飯都無得食

依家想要你地幫幫手
佢地各個都有開Instagram同Patreon,
如果有興趣就支持下

上庭前「赴湯杜火」夫婦給了我們每人一個平安符。
符是魂，代表靈界的公文，咒則是魄，表示靈界的密碼，再配合一些手印及步罡，就能獲得神明的助力，以達趨吉避凶並消災解厄。
這個平安符將陪伴著我們，渡過六十天。

哥哥與福兒 《賣鈎織小物》

nanomi.R Creative 《賣布藝手作》

附上手足證明

唔課金都幫手推下

即刻follow

幫手推上熱門

1

2

3

4

5

即Follow

推

仲有班手足想靠對手洗車 有車既可以考慮下

已follow，會課金，手足加油！

Pushhh

推

同我推爆佢

Push

手足Patreon

加油

PUSH

Pishhhhh

push

戶戶

師傅

屎屎

仲有油Dee

頂住呀

食飯？

主席

叉b

小稱稱

英

食飯未

開始上熱門
而家係熱門正中間

乜嘢叫暴動手足

小叉叉

推左先

油Dee

晏晝打完邊爐，仲飽緊
轉頭課金

推一推

手足已經認晒暴動
無野好講了

大隻

Push.

躝啦屌你老母
玩膠去你老母個閪度玩

半個鐘推咗6頁
油家軍幾勁

Pish

認係老母

p

gd
我放假操得太犀利
膝頭有啲痛

屎
好似太早入嚟
驚會拉出熱門

包

今次係屎家軍
我冇call人

連五大訴求係乜都忘記晒
個個認晒暴動 仲唔輸咩...

一陣fps

Sor暴動案

推推推

搵按摩膏查吓

認晒暴動既手足

推爆你老母

我都係舊po 搵人

膝頭得咩

得，圍住前後查再按吓佢

以後你負責call人

打小左隻字 SOR

今晚試吓先
我要再抽時間做運動

Tui

每日都做開始想偷懶

猛猛

熊c
將佢變成習慣
然後集中訓練一種技能

油

主席
例如咩技能

熊熊

先follow再慢慢揀
Push

好肚餓

推 手足唔係condom

Parkour
香港叫飛躍道

食飯啦

我早排唔小心整親，觸發舊患，屈腳都痛

熊

食咗飯未啊

泥

食串燒

食餅

想睇主席表演

唔喺九龍

好高難度啵，主席表演下

食麵

係牙活食鐵板

都好

戴護膝？

姨

gaga

pm 攬鈔巴 大撚把錢

崔巴

跳落張床

食緊生果

小腿條筋……

等我跳落張床

太低級

屌

好耐無見

支持！

泥巴

佢眾籌收成4千50萬 有幾低級
人地仲讀緊ucl master呀 傻閪

嘻屎屎

想食梨

頂撚住

食下蕉

推……
幫一幫手足

都好照睇

一陣食

不愧係廉價勞工 連基本嘅理解能力都無

係

去食飯

叉包

最近點呀

唔好分化我同攬鈔疤既感情

雙關？

等緊要同miss 傾兩句

係呀主席

Hkip你班傻柒可唔可以收皮呀

我係真係想食梨.....哈哈

每日一條 wor

救命 樓上有個五毛 諗住同佢嘈下 順便推po
但係真係完全溝通唔到

MISS係咪後生過你

好身手！！

整傷咗膝頭

個件應該係hkip班on9黎

嚇死 食緊橙

佢個妝濃過我

你係咪人格分裂

唔識hkip 咩黎
睇開高登

原來你素顏㗎

洗唔洗嚇死啊

會怕醜的

化妝好麻煩

膝頭哥傷成點

單身得太耐真係會自暴自棄

靜靜地嬴

嗚

唔知
我諗唔可以好似以前咁操得咁勁

agree

因為唔似你會講嘅嘢

佢地班友真係咩人打咩工

60

60?

手足IG《賣鈎織小物》

除咗見工未化過，sor

難怪姨姨會俾人當中學生

60日

唔係掛 手法咁低莊

好煎熬

psuh!!!

A0毒撚表示 化妝比自己欣賞

英國移民師 劉祖迪

手足幫推

推完再睇

拍太耐拖都會

膝頭一傷就基本上唔可以返返以前咁，你唔好操得太勁啦知唔知

咪係

乜咁啱呀 不過我係俾人以為唔毒嘅毒撚

見到

所以你都係自暴自棄

行開啦 五毛
鉏鈾做野洗你教？ send email搵admin搞9你

係呀屌

知啦豬閪 靜啦 手足坐緊監係度發姣

但係呢句真係好容易令人誤會

姨姨加油

大家好似都好有同感咁

化妝好煩

耐咗覺得一個人係更好 多咗時間學嘢 錢都洗少啲

暴動手足。

噓

減肥

吓係咩咁話想食雪梨..

你都唔係

我係呀

有需要可以去食物銀行同申請綜援（認真

唔緊要 你有一班巴打

之前個個有正職過唔到綜援啦

佢好似喺自己嘅世界裡面咁

成件事咁熱血嘅

好兄弟

推 頂住

其實我仲有好多oppa 嘅

你就暴動
分化，拉

sor 打小左隻字
暴動案

oppa 佢哋後生過你喎 姨姨

你做乜

輕輕一推

真

你估佢間公司得一團咩佢啲師兄我嗌oppa

pish

布藝手作果個幾靚

咁有冇人叫你Obasan

推呀

幫手推下

無喎

錢我大把，我要自由呀(龍少tone)

推推推推

連登仔真係好易呃，隨隨便便有人上黎話課金比手足就信係手足

有埋證明都比人話呃 你點先信

推！

課咗手足……撐住

食泰國米，我一律建議阿布泰、光城、759

Google 你條賤種名明曬
消防踢爆警謊！首證實油麻地人踩人慘劇 急救員目擊50人叠6層高

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

tui

收皮啦

多謝，已block

又係呢d p牌 post都未開過
bye

果條垃圾嚟 咪9 理佢

退

p牌講野 ＝ 錯？

push push push

知啦
以前都唔信
中過招真係信

幫推已科勞 一陣睇下有咩買

好人一生平安

推 俾更多人睇到

係你無知定扮睇唔到，之前都爆咗幾單啦，好似之前課金話幫手足打官司，但比踢爆用喺手足上少之又少而且申請難度高，如果真係用喺佢哋身上，我相信無人反對，重會好樂意課金，但而家就係好多人抽水，利用用黎呃水

做咩啊，比人踢爆咗老羞成怒啊

幫推，但課金途徑有啲迂迴...

唔信咪過主 人地日日實實在在上緊座 仲點證明

總而言之 法治已死 革命是唯一出路
沒有做好革命的心理準備
就只好安份守己做中國人的奴隸吧

人地有話唔申請基金
所以唔存在咩申請難度高落唔到手足到,直接係課比佢地
成個IG都係佢地自己整,有咩問題咪直接搵成地
你要證明聽日咪去聽審 問下係咪佢地

冇計 佢地話唔想直接收錢

我意思係你點證明課咗金真係會落到手足手，第一，無論喺邊，都只係喺連登先有這個post,點解咁重要嘅野往往都係得連登出，係，佢哋係上庭，我知，但咁耐蘋果啊，其他渠道都冇人報導過呢個post講手足無飯食。第二，手足真係無飯食？佢哋日日都返屋企，而且你比p網，無野睇到任何同手足有關嘅野，我唔想課咗之後原來係另一間光時

nanomi.R Creative 《賣布藝手作》

推爆佢先得

fl

dk

推...........

邊道?
我成日都懶得洗車

幫你推一推

祝平安

點解唔搵基金

第一 我覺得最直接係您嚟上庭旁聽再問
被告欄入面廿幾個人大家都好熟大家
您可以直接問手足係咪真係收到錢

有啲報導訪問咗 您未睇到啫 連登最快 咁咪連登囉

第二 想問吓您連續三個月冇收入 飯錢車錢生活費全部都係支出 仲有人要交租交水電煤
您想唔想像到可以點捱？
您有咩建議可以提出點證明？
例如有啲比人起哂底個啲 要再影張大頭出嚟再比全世界人睇？

簡單講 有門欖 夠欖批少咗 都係唔夠用
唔係只有一單728的
同埋24個人 3個月冇收入
入面有3個人極度搞唔掂出嚟搵幫補
剩低21個人有困難您唔知啫

自己財政狀況都唔太好
等有能力既人幫手

早晨

幫推

律師多人你

記得唔好遲到呀

第一 你睇返個post頂個張乜野黎，
第二 上庭包飯盒？定係包我屋租？

我想被捕架？ 我夠想好似你咁坐定定上連燈屌人
想我地死呢 命就得一條 鐘意攞去。唔使講咁多野 所有問題都答左你

手足

照用埋基金啦，趁仲有得拎錢好拎，遲下又俾人凍結架啦
你地要上庭既都唔用，咁搵邊個用

光時呢兩個月請咗2個出獄手足，2個被捕手足
3月月頭會講
俾次機會呀老闆

P

推爆佢

推
希望手足平安

save 低一間睇

好！

推推推 又到星期一各位手足聽日上庭唔好遲到！加油

早

Pushhhh

推 手足頂住呀

仲有728上環暴動案手足唔好忘記佢地 - 正審第6日

支持

推 平安回家

課金